周嘉洛拒絕做「千禧五虎」 劉丹撐孫仔有力挑戰姜濤

近日有傳聞，無綫（TVB）為抗衡ViuTV的男子組合MIRROR，打算將周嘉洛聯同羅天宇、丁子朗、朱敏瀚與余德丞五位較為年輕的男藝人組成「千禧五虎」迎戰。做到「千禧五虎」即是被力捧，不過周嘉洛似乎就對這個稱號「耍手擰頭」，今日（16/04）出席活動時對傳媒表示：「我貓嚟之嘛，邊度做到虎。」

訪問中周嘉洛就表示自己未聽這要做「千禧五虎」這個消息，並指對撼MIRROR的話將是他的一大挑戰，還說不要對他抱有期望，現階段能做的只有做好自己。被問到會否撼贏MIRROR的姜濤，周嘉洛就即時否認：「冇可能！」指自己較內斂，從來不會與人比較或者對撼任何對手，又說自己主攻做戲，與姜濤不同性質不能比較。

對於有網民指「千禧五虎」個名太Out，他就發揮自己的搞笑本色，說既然名字Out，那不如改名，可以叫五貓、五蠄蟝（蟾蜍）或者五檐蛇（壁虎）。不過劉丹（丹爺）就反而相當睇好「孫仔」周嘉洛，更鼓勵他不要少看自己，說由周嘉洛加入《愛．回家之開心速遞》後就已經改口叫他做「嘉洛哥」。

誰

對於有網民指「千禧五虎」個名太Out，他就發揮自己的搞笑本色，說既然名字Out，那不如改名，可以叫五貓、五蠄蟝（蟾蜍）或者五檐蛇（壁虎）

想笑撚死人搵山拜咩

又借 ViuTV 宣傳
矮層，你唔知貴台新聞部先係 TVB 萬惡之源咩？

搞笑本色

好心咪鬼成日po tbb啲新聞上黎幫佢宣傳啦

周嘉洛喺tvb點上位

其實佢幾靚仔喎

其實佢係OK，喺CCTVB嘥咗

千禧五虎

同意 佢個種鳩感覺幾適合VIUTV

agree, 轉去viu好過la,
佢做愛回家D鳩角色係幾好笑

TVB太霉無人留意係要搵下人上黎宣傳

叫得做千禧，潮極都係20年前嘅組合

其實覺得佢啱去viu玩綜藝同拍戲

tvb 專用D老野 後生好少上位

其實一個歌手一個演員有咩好比較

拉

余德丞未死得咩

有睇過佢就知 佢係有周星馳影子

屌佢老味 拍咗咁耐愛回家
一開始都幾多人讚
點知仲係無得擔正拍其他劇
Tvb真係抵死啦
係要推老嘢

其實幾有自知之明，都算係咁

真 得愛回家拍 死得啦 攞完獎都唔捧下 tvb都on9

其實佢咁講都幾謙虛，算係唔反感

問立立先知

執柒左佢啦cctvb

千禧年都過左20年

又痴viu做新聞
好煩呀

80年代啲組合名

對上係咪少年四大名捕
成班老屎忽都唔化

但係佢而家長期做下把位,根本都冇其他地方畀佢發揮
真係想有空間發揮嘅話就走喇

有邊你站都算好 仲挑戰人
無愛回家做 你仲可以拍咩劇？

識佢本人，佢身邊啲fd全部都好黃

明就明

叫老虎算啦

年老個老

153日日諗挑姜濤機勤力過班姜糖

羅天宇咁老

仲要單單都係痴viu/姜濤好煩
快撚啲執啦

Google 下33 28 23 31歲

底褲黃？

21年前就千禧年

不如加入ViuTV 啦
CCTVB只會越嚟越差

攞得獎應該都簽多左幾年約啦

不過佢再喺cctvb做落去好快到樽頸位

TVB班人係唔係諗個唔「娘」既名出黎會死?

啱啊 千禧五虎呢個名
仲柒過真係喺千禧年出道嘅奧運六子

原來條友拎左最佳男配角成年
之後一套劇都冇

諗起同事三分親個蔡淇俊 又係拍處境劇紅 之後變返二打六

其實佢拿完獎都2年啦，仲係剩係得愛回家無其他角色，完全浪費緊佢既時間，又要等到30歲以上先開始做主角？

cctvb d合約係咪好長？

以我僅餘嘅印象,其實佢已經開始掂到樽頸㗎喇
除咗愛回家之外都冇咩劇畀佢拍

拍愛回家都拎到男配角
可想而知TVB近幾年真係廢到呢

池子孝之前表態比人雪左

佢兩個真人都frd 黃唔黃就唔知

講真 佢唔差
係呢間廢台浪費左佢

師兄仲搞笑過佢

發現都有幾多連登仔睇愛回家

反而我覺得佢個感覺好世界仔 唔擦班膠層鞋點會咁快上到位 tbb本身比佢更有實力潛力嘅又唔係無

同事三分親

叫千禧五毛

池子孝一定係 仲比人雪埋

其實佢同豬凌潛力幾好 留係cctv真係有d晒

以為我有老公幾時有個廿幾歲嘅仔

點解咁撚多TVB新聞

其實佢都ok嘅 tvb班偽人黎講形象唔算差

2021la仲玩90年代

玩下mike導啲綜藝

tvb得佢一個後生仔

佢仲未走？仲要喺cctvb做細等到幾時？

諗起奧運六星

將軍澳真人見過
係高係靚仔
留係tvb真係浪費
而且以前睇愛回家 係幾搞笑條友

Google左 有個後生過佢
但我唔識

cctvb 一浸老嘢除

又俾人推出嚟死，當年林峯被出完首chok之後俾人笑到收山仲要返鄉下匿埋幾年

tvb淨係like佢 以前有追開愛回家。。宜家無睇lu

下一個星爺

2021 啦仲周星馳

東星五虎？

記得早幾年有post吹奏過佢
佢的確幾撚搞笑係比較有印象既tvb演員
覺得佢去viu仲適合 份人又99地 幾有天份
趁年輕出去闖下仲好啦 唔通同TVB d 4,50歲老野講笑話咩

想睇佢拍viu劇

tvb仲揾歐陽bobby 馬神做主角
廿幾年前我讀小學已經係佢地

算啦呢個最大成就咪係食yoyo

佢再唔過檔去viutv 佢既演藝生涯只會隨愛回家一齊逝去

一睇就知tvb 唔會惜才

蔡淇俊唔算紅，只係知名度提升左

其實都做咗咁多年仲係記得角色名多過佢嘅真名
佢仲繼續留喺老人台嘅話遲早個藝名都要改做金城安

香港三杉淳

池子孝幾時表態？

咁撚尷尬都講到出 就知佢個人幾搞笑啦

佢咁諗：
(1) 嫌個名老土
(2) 自己算後生，唔想同阿叔組團

記者問點唔答啊,不如叫記者唔好再問啦

做藍絲咪上位

我諗如果佢啲戲依家上 大把人睇

好笑

周星馳有邊個動搖到呀，咪玩啦
2021年，周星馳都唔會out(以前d戲）

喂呀

幸福賓周都係食女過下日晨， cctvb 居然話要捧佢

好心佢過檔viu 喇 係tbb 晒曬

仲要翻炒五虎
聽到都覺得老餅

知名度都係喂呀單嘢幫佢提升

其實去viu 就係佢最大前途
首先tbb 浪費左佢 而佢又唔係咩大星 去支拿都冇用
所以如果想紅 一定係過檔viu

以前睇落

以tvb標準算好後生架啦

如果佢過Viu應該即刻上到一線
幾套戲都會比機會佢做男一

個樣好路人
我唔睇樣喇，咁歌喉呢？綜藝呢？觀眾無印象=lose

我本身都幾鐘意佢

完全唔想知
可唔可以唔好再po tbb

但係佢個樣又真係ok 起碼會記得到先
做金城安真係好鬼馬做得幾好

pin this ok了，根本就係呢個主因
個陣因為呢個新聞台，幾個細路同屋企發生爭執被趕走，心都碎L曬。

鹿死誰手 哈哈哈

擺明玩緊膠喎

明顯假膠 可能有上波台

不過我諗佢唔會離開tvb既
畢竟tvb栽培佢
佢紅都係因為tvb
最近仲話棒佢
如果佢一走可能會感覺好反骨
唔識飲水思源
（雖然我覺得一直掛住飲水思源係會浪費自己前程）

打藍店tvb工ok
森美又被人批鬥

係米港產AV片名

消費ViuTV

青城四秀d friend?

哇笑到啲腸內內臟爆撚晒出嚟

夠膽講周嘉洛去ViuTV既話一定紅

JM9

個名好撚老土
係咪諗住叫啲阿婆去追星

個樣已經成條屍體咁

可以加入error 好岩佢外形

應該係
訓練班出身「親生仔」

份約條件一定好差 + 賣身

佢係咪簽咗長約？

法唔法國，呢排關tvb d 新聞，要多小小人留意
都一定要扯埋同viutv有關
唔係就完全冇人討論，直沉大海

千禧過咗29幾年啦唔該

唔搵劉耀威

佢係咪到時想走，先唔想上身咋
正常公司比位你上冇可能唔上

佢有份宣傳打疫苗喎

仲五虎？ 不斷舊酒新瓶

邊個嚟？

Tvb五虎將 198x年
奧運6星2008年
2021年再搞千禧五虎

屌你唔寫個服字都唔得
所有策略都係穿越時光隧道

次次望佢對眼都安已不

之前講呢啲會俾班傻鳩屌

嗰5個名真係冇聽過

咁不如直接叫out啦

乜水？聽都未聽過佢個名

佢做講波個look好似就死咁

佢d戲路都係學星爺話唔定第日真係到第二個星爺

佢個陣9味幾自然，睇過幾集愛回家

睇親viu 劇啲後生演員演技都洗熄電視
佢好彩識搵啲老戲骨吸引人睇
暖男爸爸 太平街嗰班成套劇得一兩個係識做戲
一係就劇本懶前衛 咩敏感話題炒埋一碟當創新
e.g.熟女強人 睇到好撚尷尬

Tvb 爛船都有三斤釘 但俾政治立場埋沒咗班有料嘅幕前幕後
嗰班人過埋viu 就真係正

Viu啲戲真係差啲

24個月內唔比出席任何其他電視台呀嘛

所以tvb 既人就算完約都要等2年先轉到台

何況未完約

得Tvb份演員合約先咁仆街 其他台無一份合同會咁

viutv d劇好一時時 教束 仇老 二月廿九 嘆息橋呢d幾好，但地產仔又會後面劇情暴走 暖男爸爸節奏慢到想訓著 太平街同詭探直頭成輯戲都好癲。

仲尷尬過石頭出糧

少年警棍宣傳大使wo

一定啦

點會郁袁花蟹
同埋戲劇部都拍埋國家宣傳日、又幫警察拍維穩片，射哂波比新聞部就得？

無一個係無辜

勁歌金曲、歡樂今宵、乜7五虎...
舊思維救台，Super

羅天宇幾多歲

有人話其實唔係全部tvb人都藍。無問題。
但係你地係柒台拍嘅任何野都會杯葛，唔會支持。

完約變返個人先再討論。

40幾歲都係後生仔傾下偈，呢啲好後生啦

佢今次回應比起佢d同事得體好多

佢大陸發左達

諗多左 viu都冇咩自家劇 一年先得幾套

劉丹個廢老係想幫人就叫個仔帶佢返大陸發展啦， 留喺老人台浪費青春咩

個名好柒

真 謙虛好多
希望佢完約可以離開tvb

照咁計， 佢日日剩係拍愛回家都爆show 啦，拍處景劇係最穩定有錢袋

千禧五虎喎 個名都柒過人
比你都唔做啦
TVB一定會叫你做埋啲柒嘢
邊個做邊個死

佢身邊啲朋友都好黃得佢唔黃

貴精不貴多，拍到cctvb咁多垃圾有乜用

金城安快啲過檔啦！
咪再留喺垃圾tvb做臭自己個名

又抄仲未知自己衰乜
「創意」呀！
咪撚一味靠抄啦個腦裝屎？

九十年代好似都有幾個男仔叫新五虎

真係唔知原來廢青安原名周嘉洛，
廢青安係有兩分周星馳既影子，
但係做一個角色做左成千集，有冇第2個角色比佢?

40幾歲嘅後生仔傾下計

呢個只係其中一個好大嘅原因啦 當初唔係政治問題我都唔會轉睇viu 但睇咗viu之後覺得tvb啲節目真係好垃圾

拍埋viu班後生仔, 應該都幾搞笑, 佢同朱凌凌一齊過檔啦

9X年，新五虎好似係古天樂帶頭，
其餘4個唔記得......

未

佢過檔一定更加紅
靚仔搞笑做戲好 唯一缺點真係佢間公司

不過大台嚟緊捧佢 佢有齣古裝戲頂咗王祖藍個位做男主角

主要係份約啦 估佢應該簽咗10年

佢做搞笑真係少數做得唔差
過viu真係好啱佢

大台嘅節目質素都係咁差
佢唔走以後俾佢做到主角都唔會發揮到佢嘅優點，
大台一定不斷洗腦讚賞佢，慢慢佢就信曬呢一套，浪費人生

其實佢幾好，後生個樣唔差做戲又搞笑，同埋態度唔錯
可惜就係Tvb...

Tvb之前跟本淨係俾佢做愛回家，依家見viutv個勢咁勁先肯捧佢但佢應該都簽左好長約冇得走架喇

我淨係記得Helen去咗撐警大會之後戲入面就俾人調咗去哈爾濱

畜生先做cctvb
不如叫五畜喇

好尷尬

cctvb出產，第二個李c捷都偷笑啦

朱凌凌鐘意玩姐姐，會唔會食晒班台柱

cctvb食住上啦，要佢接個job都報9萬

幾年前第一眼見到已經好反感，不過都因為個角色設計太差，扮弱智又扮唔足，所有野一忽忽咁

拉番，廢事幫cctvb 宣傳

佢d表情動作說話就根本直抄星爺

佢拍左愛回家咁多年, 日日播, 咪又係乜鳩都冇
所謂「五虎」咪又係TVB扮年輕夾硬谷出黎
viutv拍劇唔多, 未必套套好睇, 但最少多D人留意, 多D唔同theme先

老實講, TVB多師奶睇, 講入屋既話 做愛 回家一定入屋D
但真係唔會有第二D機會拍其他野,睇佢個勢都係打算食老本食到執嗰日
下下做on9仔做一世咩, 後生仔講長遠既話, viu真係適合佢多D
就算冇劇拍都最少有綜藝
不過咁, 都唔係佢話要轉會, viutv就會收佢

好撚老土
仲虎乜鳩

同朱凌凌
真係up唔出其他

初初係，後尾都好似冇咁抄星爺

奧運六子

replace poki, 有冇得諗
金城安鳩起上黎都好好笑

過檔就差唔多, 係TVB做死一世愛回家

一睇就feel到係幾十年無線fans改既稱號
核撚突到

我諗佢都知道TVB個名臭
仲要五虎個名咁娘

佢攞獎個段都直頭星爺咁

諗起林峯做無情

你睇下forever cheap由3字經笑到而家先至獲得153捧做年青人偶像，咁多人辦都唔識變通就一世

佢自己都覺得on9,同埋咁大頂高帽好難啃，以前咩奧運五星都無人留得低，反而唔聲唔聲好似陳豪咁仲有運行

屌 錢家樂

佢咪講要搞笑你笑撚死佢咪成功

日日都借ViuTV 做新聞 煩到

好懷疑入得呢個台既智商都有問題
咁撚柒都頂得順係度打工

奧運六星係2004年

咁既陣容叫五虎

我都係19年開始先至睇viu

愛回家嘅佢幾受歡迎唔等於跳出去會受觀迎
佢個樣唔算有觀眾緣
去頂民選有觀眾緣嘅姜濤好有難度

如果條友係ViuTV做
依家應該瘋狂畀連登仔吹奏緊

真心依條友鳩起上黎好好笑
希望佢完約去viu一定多啲發揮空間

冇一個係識嘅

斜棟啱哂廢青安

你咩年代呀 邱晴簽親生女約上年走左都即刻去到viu拍節目啦 仲講24個月過冷河？

條撚樣明明死左都唔死
依家香港比佢攬炒埋

viutv唔收垃圾 佢浸tvb味咁撚濃 咪玩啦

因為陳豪係大陸冇飯開先留低咋
奧運果幾粒星個個上去都有野拍啦
係廢柴先會40歲人仲留係TVB

真 做來做去都係愛回家 冇得發揮

真心既
幾靚仔
唔好留係cctvb喇

朱凌藍的

咁佢愛回家係做得幾好

紅字為笑點

其實無人想知

廢台未出廢人

陳鍵鋒都收左皮啦，其實都要分庄閑，唔係香港紅左，你係大陸咩都唔係啦，放棄香港市場，係大陸都唔會有人搵啦

CCTVB 最可悲之處 就係好努力拼命地停留係80年代

唉

佢醒目就要離開呢個台

過檔viu tv 啦！TVB無得救架啦

所以佢唔做五虎 留返條後路先 咁後生緊係做返後生市場，過viu la

推個演員出黎撼...

Viu 好睇既係佢d 綜藝

Viutv d戲真係一時時
要自己睇一兩集 感覺下想唔想追落下去
無限斜棟好睇 陳卓賢有喜劇細胞

最近男排女將 無限斜棟又出奇地好睇 估佢唔到

被人恥笑嗰種

想問點解佢係黃
覺得佢tvb嚟講算幾正

其實我響愛回家post 睇

可能幫620真係曾兩個䑛撻

同當年ATV一樣

同意
但tvb紅得起又咁後生 算幾好
反而朱ling紅唔到

愛回家差不多集集有佢 仲要多廣告
死人都留係度

同埋做綜藝應該啱feel

依套好睇

好心TVB d新聞就冷處理啦吊你老母

幾鐘意佢 唔好留cctvb

出事喺千禧度，
佢走去改五虎
真係弱智唔係扮

五虎呢兩個字呀
就知道冇得救啦

定左形
做咩角色都會見到金城安做緊戲...

On99
姜濤啲宣傳根本上有7成都係班柒頭黎做
人地都無撚提你提乜春姐

佢都扮咗好多年大學生，到依家仲未畢業添，第時仲可以愛回家2，愛回家3

仲有朱凌凌都係，幾靚仔，但係留喺tvb浪費晒

who

啲死熱狗係咁撚樣拉

佢心諗:屌你老母收嗲啦，係咁捧殺我

打藍店工 cctvb喎
@tvb戰線

好撚柒呀屌

團隊死亡擔當

點解冇朱ling

暖男爸爸啲人好過太平街好多

本身都幾鍾意佢
可惜以家冇睇tvb
如果佢過viu就好
比起留係間充滿老屎忽文化既老野電視台
襯後生去間有發展機會同空間既年輕電視台仲好啦

講經
佢係紅到
但紅完幾年tvb都係完全唔比其他job佢
咁紅嚟托柒

講嘢算有腦
呢點唔係個個tvb偽員都有

不受tvb重視

無人批評過森美嘅quality喎

吓我講緊冇人屌喎

任何po都會屌黃藍公司打工㗎班人
識唔識㗎

但人哋話佢ok係ok佢個quality
你無拿拿離題仲問我識唔識

冇離題喎
其他方面都唔讚得
同埋政治嘢不嬲唔會離題

話晒都係TVB男配角
俾個獎你就係想你擔大旗同對家打過
記者一提到ViuTV同Mirror 即刻巢皮縮埋
有呢啲咁嘅人做戰將 TVB死得

邊個set嘅rules嚟

其實你係咪睇唔明我係曲線緊
由第一句開始已經係

劉丹乜咁撚勁
個膠面仔劉愷威之後仲有個孫出嚟獻世架

主攻做戲即自己係實力派 同人地冇可比性

on9

果年最有資格拎應該係劉江
不過劉江唔撈,所以先俾左佢

你點知的

咁你都曲得幾差

柒撚到

點生活，平時陪闊太搵錢？

viutv老細係楷楷

佢應該是要retake梗

年紀越大先越重視㗎

唔係我差你領悟力低啫

42歲陸浩都拍後生仔傾下計啦

我只係知Terry 係黃

咁老實計同Mirror 成員其實差唔多
frankie今年都33

由2017開始已經唔知佢邊忽搞笑
正如周星馳根本唔好笑
仲有佢講野d口吻語氣好煩
最多只可以話佢好上心想做明星
會肯操肌
靚唔靚仔就見人見智

你肯定?

穢土轉生咗

蔡做戲麻麻，但周嘉洛拍愛回家真心正，希望佢唔會步蔡淇俊後路

比個咁7既名你都有面出師既話會柒親祖輩先賢

入你啲反應就係我想你諗嘅嘢
只係你諗唔到我係曲

真心同mirror差唔多
有一半已經接近28-30以上
同全世界娛樂圈比根本整個香港就係老化
正常細個既都寧願做youtuber
但為左反tvb就隻眼開隻眼閉啦

佢做戲就真心自然同埋幾有喜感
但始終黎黎去去都係愛回家
無拍過其他戲，唔知道其他戲路會點

盲踩個d 同弱智藍絲無分別
一係就pr 搞搞陣

做多咗啦

揾欣宜回巢組四朵膠花啦

做戲唔得
佢都係靠周嘉洛泊住先得
一自己獨腳戲即刻唔掂

你叫做緊公務員點算

朱凌凌同金城安

咁咪你presentation問題囉

佢就快離開愛回家拍其他劇好開始
好過根叔伙記同女秘書無咩野拍又入唔返愛回家

X Japan 個X 都係代表2000年代

宜家個千hay delay咗21年

2020 年代啦 仲千禧

Same feeling

藍絲狗

好撚煩呀你我目的成功仲可以有咩問題

佢意思其實係咪想講果5虎係千禧年出世？不過咩意思都好，個名都係柒到無人有..一聽就知改呢個名既人同社會脫節左一段時間

你目的就係曲但無人明?

咪答咗你囉
想你諗嗰啲嘢

你又唔明啦

即係你答我嗰堆嘢係我原本我諗嘅嘢
想用曲線手法引人答出嚟
其實睇唔明係曲仲好

好過做十幾年之後先紅囉
Tvb有幾多個後生仔算係知名度比較高吖
個個都做到三張野，仲要好彩先叫比人up得出個名

黎viu啦

上年年頭返sales 見過真人
係幾nice 好禮貌
但助紂為虐 屌你老母周家洛

七星續命燈

佢幾搞笑
離開tvb啦好心

本身Tvb勁多垃圾奶共節目咩走進大灣區 港灣區，見到都唔開胃

其實佢唔差 但同姜濤比就失色啲

果五個好似冇一個係千禧年出世

個禧同個虎字都有浸過期中文嗰種柒味
好似淑賢帶娣呢啲而家唔會再用嘅名

係tbb比佢好又有潛力既⋯
例如？

仲五虎

佢係想伏小

佢都知自己班同事係蟾蜍

不如叫 伍碌柒

X 198幾年就開始，同埋地個X 係代表住未知同無限延伸嘅可能性， 唔好鳩up

影咩子姐，佢直接用周星馳啲方式姐

打疫苗有咩問題？

呀e 蝦條 中出 同厹神條線睇到出晒戲
Ali條仔又係睇到呆撚咗

五廢

真心想知千禧五虎呢d 咁柒嘅名一開始係邊個tvb 高層諗出黎

好過爭住出黎話自己鍾意姜濤果堆

千禧五虎唔係
吳卓羲
林峯
黃宗澤
陳鍵鋒
黎諾懿
馬國明

咩？

原來叫奧運六星

其實你哋幾時開始覺得TVB的藝人有好大陣柒味？？

依家的藝人根本同當年亞視的感覺差唔多

例子袁偉豪

喂係連登做公務員唔屌得㗎

呢啲鬥黃PO笑下就算PR又帶風向批鬥

個組合名好老套

答得正路，不過個gag1/10

睇佢點答都知世界仔
借啲意婉拒咩濕鳩五虎
一黎謙虛, 二黎唔玩濕鳩五虎留埋後路跳槽都仲得, 三黎呢啲on9位邊個做邊個死

佢都怕撚左呢d 咁19 既稱呼

話自己冇可能撼贏姜濤都算係咁 都叫有留意隔離台 唔係好似其他人咁自大又小圈子

佢有喺ig po過
愛回家仲有個秘書都係 跟住走左

叫忍刀五人眾仲型啦